[League of Legends][233]誰又騎著那力狗飛過

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

望掉那腎仔給我

咁既質素 j後面啲貓仲好啦

琴晚派錢比你都走寶

個場一早買左
唔係我唔想買

其實佢J我

輸晒

我愛miss poon

我部ps4

決定下期成份糧all in利狗

大家都成年人了

血汗錢未

more

求重心

利狗

好！！！！

求"達"
想搵隻G303 停左產有沒鋪頭仲有貨

血汗錢

屌你老母銀行狗

屌你老母積師

有SF比賽佢先上水
要去facebook搵!

想搵"7ss"

係咪有個叫"巨"既員工

7ss 運動員

係咪呢個PAGE

佢sell我份幾千銀保單

咁快完

除埋條褲比d咁既野我睇

返工再開囉

究竟正常智力可以點先打到銅牌

彩仔戰術執行師都白金啦

聖誕燒炭特惠套餐

只需$299

我ching唔好

有我

這個聖誕熱到爆

你打少d J就涼d

著牛仔褲加波鞋既通常都係好女仔

有冇暖化撚出黎傾兩句

你又咪係睇人露波露腳打J

岩石

去晒嘆冷氣

香港麥當勞今年9月表示為響應環保，全線麥當勞和McCafé逢周一實行「無飲管星期一」，今日麥當勞再宣佈，由12月24日起全線麥當勞及McCafé將每日推行「麥麥走飲管」，藉此鼓勵減少使用膠飲管，而外賣使用木攪拌棒就會取代以往的塑膠攪拌棒，不過部份飲品如鮮檸檬茶和奶昔等，就會提供管形匙羹。

麥當勞表示，今年第三季起已全面停用發泡膠容器，並在12月24日開始，除特定飲品如凍港式奶茶、咖啡、鮮檸檬茶、奶昔、冰雪等會提供管形匙羹外，全港麥當勞及McCafé會收起飲管箱內的所有飲管，亦不會主動隨飲品派發飲管，而需要攪拌的飲品會使用木攪拌棒取代以往的塑膠攪拌棒。

fa dog

力狗一定要日日打

唔好

出走

大佬達出現記得叫我

落鋪頭搵佢啦

大叫"達"就搵到

fb搵達

達

我都唔想

"達"

台灣學生妹網紅大全

頭3張開唔到差d屌佢老母

咁都網紅 腎仔都網紅啦

miss pun仲正啦

覺唔覺七影帝幾好睇

你的眼睛

++

w

Now my baby's dancing

梅原玩新角被瘋狂強姦

WAC

CC

錢我大把

得 打 贏左

想激死KM咩

我暈到架

傑森 兩個字

實暈到

我要初戀呀

楊丞琳 - 擱淺 「目前為止最好聽版本」

係幾好聽

記得換能量 聽日中午沒得再換

所有的玩家仍能使用剩餘的能量點兌換遊戲中的物品，直至 2018年 12月 21日 (台灣時間中午12點)。此後 Garena 能量值將於所有區域與遊戲全面退休。

私影清泉

跌都跌左

換左18日加乘 雖然聖誕倒數用唔著 都換晒佢先

FOOOOOOOOOOOOOORSEN

廚師長教你：“羊肉湯”“拆骨羊肉”的最簡單做法，天冷了喝一碗羊湯，全身上下都暖和了 Traditional Lamb Soup

狗黎

換左80幾個win exp加成

我聖誕倒數都用唔著
要返工

55

G未

踢

分享下

牛逼

98ho惡

力狗石神

MIB出續集==

佢HACK

鳩白好鳩

5ho

IS

死廢青

眼訓

送咩好

屎

鐘

cc

今晚有痢

沒錢啦

除夕跳樓套餐 $199

我 們 都 曾 經 寂 寞 而 給 對 方 承 諾

點解P5 會係神作？

兒登仔連p5都挑剔到

早 知 道 是 這 樣 像 夢 一 場

@km

tzuyu

你rdr2都吹奏啦

你盲反狗

你盲撐狗

Rdr2同p5都無goty

唔似你咁識

今晚波已買

利？

聽朝貼飛

你餐野潛左落大西洋

幾號好

你喜啦 要力狗

miss pun

咁一般

躝啦有女

we are friend

摵 時 潘

咁等花狗出招

言 詞 當 中 的 意 思 很 想 你 知 知 不 知

你 可 以 叫 我 怪 獸

我覺得24號晚唔好點名好D 大家點睇

點名咪淆

好

幾個月前
私影:撈PO有女既都係狗

呢加有電話APPS 點名有咩意思

=SY係狗

無女呀... 點完名又沒內戰 點黎把撚咩 !

有C影條女相 想知再講

我開個WTSAPP group拉晒你地班仆街睇下約邊日食 點睇

有女就唔點名

聖誕內戰咪淆

唔on=259

你又拎晒安屈人GAY

有冇人覺得momoland個jooe其實幾可愛

我係一個電競選手，ans me anything

你係戇鳩

CHING唔覆我

試下幫手搞搞腎仔先 咁樣好難玩

你劈炮人

【幸福獨家】台灣唯一簽售會Lovelyz超親和 腎仔感動到掉淚!!

一般貨色

想去搵花kei森

好 好 打 開 這 夾 萬 吧

搵你個肥野日啦

又開膠po

聖誕集體燒炭

死哂就我話了

我既遺願就交比你了

今日有得早收 繼續係公司坐唔肯收

你狗黎

話一話

1秒

再黎

30秒了

話事一分鐘

廿口

S

偷雞

力屎

好的

偷賢

>3<

追隨 Netih 並在開台時收到通知

有得加未

得我留守撈PO 其他人去晒食女

係

仲有我

我我我

法國撈PO應該齊心反左CRY屎先

有冇G打

無女無朋友無屋企

用 黑 色 的 燈 射 著 我 跟 你

冬至了

一早一晚還是有雨

聖誕,跨年,新年,情人節,
我去冬眠先,3月見

賢仔一齊睇

bug 了

其實聖誕又有乜好怕喎!

力狗出完技就贏 好玩咩?

KM打哂 唔好玩

係咪有VOL.2

STEAM特價有沒驚推薦

overcooked22

力狗開完技就死左返去買裝 好玩咩?

MAN KNOW打哂 唔好玩

tomb raider

跳遠高手

中柱喎師兄

你唔係叫人買飛機獵殺者既咩==

弟弟失明癱瘓住院 哥哥竟趴身上摩擦猥褻

好難唔反7SS

你地唔柒識欣賞我的神作 我唔林狂乎呀 你地入黎呃哂咪又係 老師都比左一百分我啦 我一百你地比？ 好心咁大個人就分自己啦 我自己食鳥東唔好？ on99

WACCC

ho

fk u

定定手足

台未

你台

馬來西亞三姊妹 識揀嘅連登仔 會揀邊隻？

大家姐

你得閒果陣到我唔得閒

Hsgg

wawa

巨

just monika

【反擊美國】華春瑩：正義也許會遲到，但是永遠不會缺席！

香蕉君救國

好急尿
附近冇廁所
典算

hsgg

話了

秒了

秒

一齊秒

+

pubg

台未 加RAM未

= =

咁csgo

++++++++

瘋狂打機++

++++++++++++++

捉到7巨冇撐HSGG
7SM CONFIRMED

中離終結者

開住J緊 wo

遲到的7巨
睇住成班streamers 俾ATLAS 撚到一棟都冇

Hotshotgghot

近排都好似冇開cam

心中有cam

怕左你

vien睡衣裝開ig live

想打g

台

好多粒粒

收皮啦 唔好J囉

7巨有無買利狗

還佢

#3
꽃케이🌸
•
41 分鐘前
隻手
0
1

都冇哂錢
有得賺都賺唔到

［Gay Post 214] 在你的乳頭氹氹轉，在你的菊花畫圓圈

EWEQCWEWQCEQW

真心正

好撚樣衰呀屌你老母

FISH

25號去fish

u is chick la

+++

豐盛

Show Blocked User - 꽃케이🌸

人黎 餵腎仔食老鼠

wa了

vd1

電腦大爆炸 聖誕點算

去網吧/搵"達"

搵達送上門

qs8cb4 sc4od1

撈鋪賢仔

笑

拎去俾沒街去既巴打整

上7巨到分左佢個上網

破你膠處（笑）

屌你老母洗5洗甘能串

腎

力

想同力

你無街去咩

ps4 有咩玩

木村之龍

頁串

我地個e波和解去撚左邊

259話唔和解

少爺好似話24

我都沒

佢話259

25號9點

要求有力狗

25月9號

邊個唔出邊個就係259
講完

callg上門貢勁

我係

星期2 5點9

有大石就叫埋你

要買魚養

+la

養咩魚

米立魚

和解未
想屌人

無女無朋友無屋企無電腦
點做人

花尾仔

24 25 28 唔得 點睇

貢冇了

有女狗

咁不如咪撚出啦

26 27 29 30囉 !
收工食唔得既 !

聽日食 淆你呀

大和解++

真毒撚就25食

聽日你去搵隻雞同你食啦

98G

比啲誠意 我日日都得

#metoo

一於26 號出黎折禮物
1. km106

拆禮物

2. 腎
3. 力

我隻豬留返比你

26 ++++++++++

26出黎食譚仔啦 無book台

交換隻豬

買左木村之龍過聖誕
希望文識無昆我

HSGG開CE

買唔買妓好

聖誕日日玩ps4

不如比錢我好過

助養文識callg

想睇你升鉑

文識大把錢助養我地callg都duck

佢好安份守己架啦 唔好搞人啦

拿唔好話我沒吹雞呀....

2星期大假 正式啟動

大佬

SY24號有街出=不如唔好點名

沒你兩個電話呀
文音呢 出唔出

點名機器

有女狗係咁

我留守點名

clg clg
六手ps4未

希望有聖誕老人送俾我

送你小安妮閪毛

正過PS4

賣俾廁神就有錢買了

有電話點條鐵名

好易姐
開個內戰 邊個冇入 邊個就259

FEEL到你係

7巨：要返工 不了

返工不嬲例外 大家都知

和解未

E波大和解 所有恩怨一筆勾銷

滅殺豪升龍

真錢買英未

其實我都真係唔知邊個唔鋸邊個

Me vs t毛bb

brianboy

飛兒 vs 呀cow

E波恩仇錄又重提

我自己坐隔離台

你唔敢

打交

你出黎 每人夾10蚊俾你 叫肥拎帶你見識下

????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????

腦袋

賢

g未

花狗個腦ERROR 404

佢拎咗罐百事出嚟，就變成 毛端百事

跟住俾人煎咗巴，話我叫可口可樂呀，毛澤東話：百事有可樂嘛，你都on99嘅。

Show Blocked User - KS_Sona

力狗又扮

有街出既都係259

聽日齊齊做259

1點EAT再CUT再69 OK?

666

力台未

1點貢早同冇放假有咩分別

=.=

大爆射

有沒人無我電話又想E波飯
暫時9個

開game俾個電話黎 or 邊個有你電話叫佢加你入grp

@賢狗

[有圖] 痴X線! 港鐵偷影靚女OL 被發現! 嬲爆西口西面怒睥!

暫時11個

𒐫

到時會見到隔離台有個米八型男帶住一打女
邊個大叫我愛傑森就可以帶一個女走

夠鐘食藥架啦

突發 我宣佈家陣開始點名 進入戒嚴狀態

好多259

打電話搵人捉佢返去就差唔多

我愛傑森!!

力狗

係7巨帶頭

Netflix 個紀錄片有DL收到他呀哥殺老母個消息 嗰刻個畫面

片未

想睇

片名 7 days out 第六集
紀錄片我都唔知有冇得down

用手機睇
連cap圖都cap唔到 全黑

鬼叫你po甲由

貢都驚
抵力狗血你肉

最驚甲由

開左冷氣

DL阿哥幾時過D瞳力比DL

開黎睇下先

幾多人有比錢Netflix?

J左少爺張STICKER 你問我答

me
最貴個plan有4k

大家姐係狗

做咩用假髮

j左先講

DL幾時有永恆萬花筒寫輪眼

要打贏阿哥先有

7 小時前

7巨

撈鋪已死 7巨話事

返大陸叫雞俾人拉咗15日，有咩想知可以問我

is

又幾撚正 白滑越南妹
不過衰一次仲點抬起頭做人

你同條女講你去叫雞囉

那有愛 你老母

毒撚點cow

去越南叫

嫖娼

打去嘈醒左達達

想cry屎教下大家cow女

教我教我

你佐助唔洗人教啦

佐你老母牙
我係小李

請問又窮又柒點先cow到女

帶未

我帶隊 越南妹

話事

C

200蚊過夜

想買ub 都咁難

我要普普通通淨色得嫁啦

nmd>ub==

NB

mk

[img]圖片網址[/img]

ho Lun mk

==

大家姐正仆街

沒你的動人時節

呢到全部MK仔

你唔怪佢

少爺真係好型 一日要一J

大家姐偽毒

NB 996 又幾好睇

好想買common project

acisc好過==

你著nmd la = ="

嗌左半隻片皮鴨係公司食

nb real 7==
小學鞋

余文樂

好大雨呀
唔撚撈啦

Gin Lee 李幸倪 - 心痛 + 至愛 + 眼流為你流 + 獻世 + 弱水三千 + 你們的幸福 + 至少還有你 + 天黑黑 + 愛是永恆 + 陪著你走 ( 堅Lee 翻唱歌曲串燒 2018 )

著巴黎世+

996 ho ? Ta gray

grey

熱狗100%
@7巨

信賢

90 = =

4餐m記黎
係咪又睇唔起窮撚

你中十次都唔夠買PS4啦CHING

差6蚊
我比埋你

100 變 200
200 變 400
5場左右差唔多夠買la

payme plz

熱狗比人456

26號11個 仲有沒人報

me

BLOCK KS_SONA

屌你老母D包裝點心好撚難食

打開新聞，電梯意外無日無之。鬼咩，原來人工低到冇人想入行，人手唔夠自然無人維修，惡性循環下一定出事。

有電梯學徒勁不滿，自覺被壓榨，所以忍唔住上討論區訴苦，仲一次過數晒唔同電梯公司學徒嘅人工。最低月薪$9000，最高人工有$13000，但就做到你死吓死吓。有學徒甚至形容：「整電梯嗰時連看更都睇我哋唔起，轉行做看更好過！」

以下係綜合行內人形容電梯學徒被剝削嘅慘況，一眾打工仔不妨評吓理：

1) 公司間間價錢都唔同，大部分電梯公司應該得九千至一萬。

2）辛唔辛苦要睇你跟咩師傅，返工時間星期一至六，有啲返八點半收五點半，有啲返九點收六點。

3）如果你入電梯行，晉升機會低，要做夠四年先可以做師傅，而且師傅的價錢只係多電梯學徒幾千蚊，有師傅做左十幾年，月薪連2萬都無。

4）政府實行六一八條例之後要拎牌，如果發生事故分分鐘要上身，拎牌根本就係一種責任，唔係真愛都唔好做呀。

5）做完電梯出嚟好難搵到其他工做，習慣咗就好難轉行。

6）呢行好辛苦，電梯分好多種，有啲路軌用滑輪（行內叫飛機轆)，有啲用滑動導靴(行內叫雞蘇），呢種路軌好唔環保，因為要落油去保持電梯的流暢，但落油的𨋢底係好恐怖，好污糟。

7）夏天機房又熱又無冷氣，無冷氣的機房通常用抽氣扇，但抽氣扇會帶起好多塵，分分鐘要做埋清潔。

8）如果你做維修保養乜都要你包，分分鐘仲辛苦過洗碗，但人工低過洗碗，所以無乜人入行。

睇到呢度，我只可以講句，以後見到電梯維修工，一定唔會吝嗇一句加油，因為冇咗佢哋，我哋打工仔返工放工又點可能咁方便吖！致敬！

Show Blocked User - KS_Sona
熱狗比人678

計左你啦 定你要計兩人份

喂呀

準備食少4餐M記啦

嗚嗚

贏波買PS4 IN 2018

要求隔離ky

WA了

肥西自己坐

未出黎就想打死賢仔

咁唔去了

想睇LOL POST 合照

我實幫拖嫁賢boy

精神上支持腎仔

屌你啦

支持

同大家姐一樣垃圾

再WA

佢係

y atk me

虎未

有冇人敢痾住屎睇呢條片？

力狗有人多恐懼症

虎了

我玩緊D乜撚

咁就話左

U去邊到買FISH 旺角個D街呀?

同D送貨佬買

等陣有得睇7巨比人789

下次出返場比你.......

糖果定定

電梯學徒人工低：「看更都睇我哋唔起！」

看更都睇力唔起

我對lift佬好有禮貌

冇左4餐m記
有冇手足帶我食2手飯

流 言 流 成 河 流 流 過 幾 道 名 勝

好想唱K

很 堅 強 很 堅 強 很 堅 強 很 堅 強

得2手PS4

血汗$

neway有冇omg同梨子

屌你老母冚家剷食屎狗

有

一齊唱

愛華頓快D cup返7巨

食粥食屎睇熱狗

反定反賢

3-1

我叫你買架wor=.=

撐文sick

你引我買完再俾人789

24號平安早晨點名

.

熱刺定定

腎狗同力狗真係狗黎

我好認真玩= =

糖果定定比狗屌

卡特呢

人廢冇計

佢血肉我先

係力狗逼我血肉 我都唔想

喂場場都好認真玩

我蝶公開比港仔食左之後無晒人睇

你食唔食

蝴蝶G

食

H

平安夜力狗

賢 > 力

比多D是的架我J

我得一張 你有2張 你贏

1換1 我仲有

暴雪係咪就執

少爺買老鼠送比人啊，係都要買果款嘅。。。

我愛賢仔我愛熱刺

岸本世界第一

話

再話

再秒

我話

垃圾熱狗

未來球隊

誰又

蕉人扑暈我10個月

圖plz

下次唔笑7巨了

聖誕節花狗都唔PO?

竟然係你po

想死

巧悶 早知今日拎假

食緊自助餐 食埋收工

大佬留個位

IU bb

為左撐花鳩

金志妍

ho dick

賢仲有冇

睇啱咪出

主席我要求點人數

點你老未

你死MK食屎

你假GACHI NORMIE 食撚屎

死MK咁早已經出去食女

又屈

抵你俾人打

星期三先有波==

齊齊打力狗

咁出住六合彩先

識出我就做左馬會啦

依加點左名先ok?

唔ok

幾時肯出黎見下大家！

今晚準時點人數

力狗ABSENT

夠膽今晚內戰

夠膽

岩 唔入都係259

你

今晚內戰lihkg 369
12點收工準時開
唔入=259

12點先開不如唔好開

咁快有人淆

聽講文識同花狗duo aa到凌晨3 4點

259

今日仲得閒理花狗咩

明啦

花狗都唔見左半日

今日冇蒲頭嗰d知咩料

@98

精靈寶可夢 皮卡丘

今日係26-2號

18歲仔去完廁所跌倒 昏迷送院不治

驚西呀

今晚見

腎仔唔好入

好奇心

殺死賢

買左滿漢大餐聖誕食

擇名

1

2

3

4

貢早擇黎把撚

夜晚再擇唔得==?

有電話APPS 出左去都留到言啦

咁你今晚callg嗰陣用電話留言囉

腎仔好狗

今晚係屋企

上門收多幾錢

返緊黎同你打GAY

點名果陣wtsapp我THX

外送茶

真毒兄弟會

開定場

報到

我今晚早訓 幫我報到ok？

ok

不滿同學失約 男生上門找晦氣激動送院

屌你老味 去bbq 人地10點關門 同我講book7點=.=
去燒炭？？？

???

抵死

去果d任食bbq牙

有乜問題

3個鐘都唔夠你燒

砌完盒MG應該27號了

3粒鐘去打個邊爐算啦屌 冇時間又要學人bbq=.=

燒開3日

你任食自助餐放題個D最多咪2個鐘
我當你廢到仆街起爐起成個鐘啦
都仲有2個鐘燒

你估真係7點準時即刻開波燒咩

係咪同條女一齊砌
佢砌下MG 你砌下佢咁

請問要幾多個鐘先準BBQ

燒開3日3夜

條女比左達仔砌
我真係砌MG

你咁緊張早D去開爐囉

鳩白第一次聖誕節出去燒野食
佢仲後生 唔好怪佢

你咪book 一位自己去燒住先囉死肥西咁大食

燒野食梗係慢慢燒=.= 講真燒果兩米粒鐘真係去打邊爐好撚過啦

咁你宜家入去燒定先

想同腎仔燒

屌你啦我慣左生食 半個鐘食完就走

個個都7點 我咁撚on居早d去？

98好能趕住比人燒咩？

食開叉同網

想燒力

任食都係食垃圾架啦

你而加燒住等咪得

唔去唔比錢 下次預早d

咁你話唔夠時間呀MA
食住等

任喊架喎

我又真係未試過燒兩粒鐘就走咁撚on居=.=

而加搭車去燒啦

燒撚晒啲朋友黎食 睇佢地仲夠唔夠膽約7點

特登走入去大尾篤
燒兩粒鐘就走 搭車時間都唔止喎ching。。。

磨爛蓆磨到12點先走

咪能燒啦屌 轉珠算

十點最多咪無野食 照比你地坐

咪叫你而加入去囉

麥師傅

麥師傅坐到天光都得wo

好似係

冇車走架

屌你老味攞日假係咪咁難

咁大個人冇血汗錢飛的?

夾幾條友的士出大埔好撚貴?

259259

一時又話唔夠時間 一時又話無車

屌好撚on9 7個人 一架唔夠坐 兩架又多得濟

早少少咪一天都光曬

車尾箱兩個69

坐到天光咪有車

75K開到 23:40分 想G點樣無車

地鐵通宵

無錢唔好出街啦 係屋企燒野食

屌奶星本身話收6點果d自己去
我以為好早開波啦
你老味啱啱話book幾點原來講緊book7點 睇到我頭都痛埋

27號通你個閪咩

我比的士錢啦 預埋我

有冇人知鳩白講緊咩

嗌 口廿

佢驚俾人燒所以唔去

75K 23:40尾班
大埔墟尾班地鐵 00:45去紅磡
你想坐到幾點

早兩日仲講緊收6點果d撚樣自己去 今日又話book7點等埋=.=

早d去 10點直接收皮洗不洗趕尾班車牙。。。

#899
椎名真白
•
剛剛
冇車走架

你放假想自己早D去咪同人地講囉
係到講有咩用

一句對尾 係咪燒野食無女

你睇下我覆緊乜=.=
cap尾唔cap頭我都以為我真係咁on9

一句對尾

本身預左果日射波 而家搞搞下寧願去返工

有女一定唔會咁多意見

98咪女 咪多意見果個

人地電王講緊坐到天光 你又講11點有車=.=

咪問你要坐到幾點囉

灰姑娘咩

咪話早兩粒鐘去囉

咪叫你自己早D去囉

是咪第一次有人約你去BBQ

咁不如咪撚去囉

燒兩粒鐘嘅真係第一次

咁不如直接mk搵間野食算 搭車好好玩咩

98次次乞衣抽都中大獎 幫我打柒佢OK?

sao唔知有冇免費抽

10

主席 我要求點人數

佢又屈 次次中就話係大奬

冇中過大奬=.=

電王G未

5

開個内戰就知咩料啦 點乜名

嗱唔係我貼架

我

5玩LOL

ON PAD

=出左街

每個鐘一次點名

นนี้กำลังจะกลับมาเยือนไทย

這是回到泰國。

敢唔敢開內戰

冇曬人 知咩料啦

未收工
12點先

知咩料啦

skr skr

窮囉

琴晚咪贏左4餐M記==

留黎all in下次

想食G

下次會豬晒==

等你出
信賢

超重心未

我宣佈E波台沒有足夠法定既人數,流會

12點內戰見真章
睇下到時會唔會流會

1000